{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044415",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=68571&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양 빅소 스테이"
    },
    "text": "私たちは寝具類を絶対に再利用しません。 このモーテルはペンションのように庭園でBBQを楽しめる空間を提供しています。 また、階外にある炊事場にはガスコンロが備えられており、様々な料理ができます。 駐車場は計26台収容できます。 客室の内部施設としては電子レンジ、8Kgドラム式洗濯機、冷暖房機、電気ケトル、43インチLEDテレビ、ヘアドライヤーなどが備えられています。 スイートツイン タイプの客室には 65 インチ テレビも提供されます。 また、フロントにはパンゴデ機をレンタルするサービスも提供しています。 全客室にはWi-Fiが備えられており、TVセットトップボックスの裏面にIDとパスワードが作成されています。 フロントには火鉢やハサミ、トングなどの施設があります。 ただし、炭、グリル、そして使い捨て用品は別途持参して来なければなりません。 追加案内事項としては、この建物はエレベーターのない4階建てで、低階をご希望の場合は予めお電話ください。 また、ペットの入室は不可であり、最大人数以上は入室できません。 客室内での調理は絶対禁止であり、高声であったり過激な行動をした場合には払い戻しなしで退室措置を取ることができます。 また、基準人数以上の入室の際には、1人当たり2万ウォンの追加料金が発生し、寝具類を追加要請する場合にもセット当たり2万ウォンの追加料金が発生します。",
    "QA": [
        {
            "question": "寝具類は再利用されますか？",
            "answer": "いいえ、私たちは寝具類を絶対に再利用しません。"
        },
        {
            "question": "モーテルにはBBQを楽しめる庭園がありますか？",
            "answer": "はい、このモーテルでは庭園でBBQを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "炊事場には何が備えられていますか？",
            "answer": "炊事場にはガスコンロが備えられており、様々な料理ができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場の収容台数はどれくらいですか？",
            "answer": "駐車場は計26台収容できます。"
        },
        {
            "question": "客室の内部施設には何がありますか？",
            "answer": "客室の内部施設としては、電子レンジ、8Kgドラム式洗濯機、冷暖房機、電気ケトル、43インチLEDテレビ、ヘアドライヤーなどが備えられています。"
        },
        {
            "question": "スイートツイン タイプの客室には何インチのテレビがありますか？",
            "answer": "スイートツイン タイプの客室には65インチのテレビがあります。"
        },
        {
            "question": "フロントでレンタルできるものはありますか？",
            "answer": "フロントではパンゴデ機をレンタルするサービスも提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室にはWi-Fiが備えられていますか？",
            "answer": "はい、全客室にはWi-Fiが備えられています。"
        },
        {
            "question": "フロントにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "フロントには火鉢やハサミ、トングなどの施設があります。"
        },
        {
            "question": "炭やグリルは持参しなければなりませんか？",
            "answer": "はい、炭やグリル、および使い捨て用品は別途持参して来る必要があります。"
        },
        {
            "question": "この建物にはエレベーターはありますか？",
            "answer": "いいえ、この建物にはエレベーターはありません。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "いいえ、ペットの入室は不可です。"
        },
        {
            "question": "最大人数以上の入室はできますか？",
            "answer": "いいえ、最大人数以上は入室できません。"
        },
        {
            "question": "客室内で調理することはできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での調理は絶対禁止です。"
        },
        {
            "question": "基準人数以上の入室や寝具の追加は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、基準人数以上の入室の際には1人当たり2万ウォンの追加料金が発生し、寝具を追加要請する場合にもセット当たり2万ウォンの追加料金が発生します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 434,
        "QA": 554
    }
}